勇武派立即撇離上環，去元朗增授！

上環已經唔係重點！